# Operadores básicos PT 1

* Crear una cosntnte de tipo String llamada cadena1 con el texto "Este es " y una segunda constante del mismo tipo llamada cadena2 con el texto "un String". imprimir el resultado de concatenar ambas cadenas.
* Crear dos constantes de tipo entero llamadas valor1 y valor2. Asignar dos valores cualesquiera e imprima el resultado de realizar las siguentes operaciones: suma, resta, multiplicación, division, modulo, opuesto.
